岩岩訓醒, 支那口交部表示左遺憾未?

24小時就能在台北飲奶茶